依排仲有冇人夠膽食自助餐？

我見依排啲自助餐平左唔少
餐廳有消毒 量體溫
食物又話會掩蓋
望落去好似真係食得過
但始終食嗰陣唔會戴口罩
排隊拎野又人逼人
到底食唔食好

窮撚一年都食唔到一次
宜家真係好吸引

送武漢風味

咁少生意，會唔會好多食剩，第二日再擺番出來

半島都搞8折buffet真係有今生無來世

食自動餐

邊到有得看???幾多錢

窮撚食半島最後機會

如果平日中午時間食
危險程度係咪同食茶記差唔多

由即日起至2020年4月30日，客人凡於大堂茶座，露台餐廳和嘉麟樓享用午餐或晚餐消費滿2,020 港元或以上，即可專享八折禮遇。詳情請向餐廳職員查詢。

唔載口罩出去攞野食 死得人多

唔係buffet 係叫set食

出去拎野食果D 都好撚危險

好奇有冇人呢排食又有相影下出黎咩情況

你估d人出去夾野食會唔會戴罩？
成班師奶圍埋野食之前傾邊個好食，
你食埋我果份

$2020

半島露台餐廳唔算太好食
不過佢D自家制甜品同鮑魚都幾正

有冇位可以一個人食

中左武肺你冇今生都未必有來世

如果自己發燒就可以打橫行

d人向住d野食咳

好似好多都轉哂做SET

buffet仲開咩咁嘅環境邊有客

好想食但唔敢食